【各工會要人】你入左工會未？

各工會資料大全

你地都快d睇下自己入咩工會
唔好再得個口up up，又話希望9月選舉要贏，又話功能組別點點點
工會夠大，人數夠多
先有機會將功能組別d仆街拉落台
大家係時候身體力行一下

係咪一個可以入多個工會?

一個人

係

點解啲工會 post 沉晒底？
似乎連登真係畀人控制晒...

推唔旭都要推...

無辦法大家都p牌